可能揾到前線唔走既原因

1. 唔走果D通常都起碼2個人以上堆堆人, 我話走咪好撚冇面, 打撚死都唔做第一個話走, 結果冇人走
2. 一男一女, 男既想威俾女既睇
3. 有鬼
4. 前線等和理非走, 和理非等前線走, 2046都唔撚走
5. 你叫我走我就走咪好冇面, 唔走!
仲有冇其他?

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

有冇人/有fd係現場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

唔明亦都唔割, 希望事後檢討可以有前線手足解剖下佢地既心路歷程

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

因為啲鬼多到你唔信，成千人！

多謝留守班人
成功令政府名正言順唔批不反對通知書

1.Tear gas有毒品，食到上癮？
2.其實一心只係想玩war game,冇大家想像中咁偉大？
3.冇帶屋企鎖匙？
4.全部警犬黎？

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

推

呢個要推

快d 走啦，睇下林鄭點拆仲好， 一陣佢又轉移視線話乜嘢暴力示威㗎啦

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

唔洗再勸人啦 要走自己走啦 淨低嘅交比記者朋友啦